10歲男童疑唔肯做功課被打 學校報警

牛頭角發生懷疑虐兒案，中午12時許，牛頭角道一間小學一名姓馮(10歲)男生，被教職員發現身上有不尋常傷痕，疑遭家人虐打，遂報警求助。警員到場調查，並召救護車將男生送院檢驗。據悉，男生因不肯做功課遭打手，留下瘀痕。

唔聽話抵打啦

學校好波

打得少